講個笑話 包好笑！！！

德國

環保po

又用得返

舉手王回哂塘

卻奧斯世界第一中場

德國goooooooooooal
被人goal

無ozil

2個中堅

出未

卻奧斯

黑氣石

上屆冠軍變30小隊！

笑住入黎

唔好燈

普巴

點解變到咁廢德國

牙普

鼻屎佬？不了

熱迷
Gapgap聲

紐亞回塘

達斯拿重有得出都幾好笑

差d0:2

sane喺屋企笑到

屌

亞軍廷或成最大然家

now e

鳩美斯

？

米能推

支旗 are you sure

普普

笑4

真係幾好笑